誠邀藍屍今晚去愛丁堡攞錢

你地班冚家剷成日話美國佬比錢呢場運動。而家侵侵通過咗，更加會派錢慶祝，誠邀藍屍今晚去愛丁堡見證下有冇錢派。